【民間智慧】茶餐廳廢佬對話

廢佬A：元郎的鄉下佬係民建聯同西環支持架，收咗錢
廢佬B：你又知
廢佬A：係人都知，班友同警察一早傾好，任佢做，警察唔會拉人
廢佬B：都似，一個都無拉
廢佬A：所以條友打得咁happy，唔拉任打，放心打，所以happy過頭中風，唔係剛有救護係度，死咗la

推